(多圖)美女台灣公關姐姐add我 大家一齊諗點回應佢啦

扮狗公外我都諗唔到做咩好

補埋佢張 icon

同佢講現在地震6級 小心啲

問佢會唔會黎香港先啦緊係

地咩震

MYCARD ready?

台灣玩my card 咩

咁似bot

睇下佢點應先

都唔知係咪真係台灣人黎

安安好愛佳佳

呢單野正

係咪佳佳啲朋友

佢一個人自言自語咁耐做咩

佢係咪覺得我係台北人
明顯就一次send 幾十條msg 既
點引到佢單獨覆我呢
有無人有計

有圖=有計

借問有何高見

點識既

bot黎

按時間自動send msg

貼第1張對話圖張相上黎先

有冇多d圖or近況可以cap黎睇下
我都遇到一個無啦啦add左我
對話內容有d似 名同相都唔同
傾左幾日但唔知有咩企圖

lm

留名

Send屌你老母

我都加左個...我從來都無回覆過佢,但係佢每日都SEND過黎,自言自語,我就當故事咁睇,佢最終目的係叫我去佢個間酒店幫襯佢,話要沖業績,明眼人都知佢間野係黑店,,係度釣魚啦

小心啲呀，佢可能姓潘架

磨牙

棍撞棍都唔知

佢地震果幾句都唔係覆你而係同你開topic
咁就分明係bot啦 你仲打一大篇野去覆人

一睇就知bot

使乜扮狗公姐 已經係啦

好笑

樓上啲圖

chat bot 來嘅

bot黎嘅 尋日send完條jj比佢睇佢當睇唔到
係到自說其道
利申：唔係自己條jj

補圖

傻尻樓主以為條女真人... 大佬照下鏡 睇下銀行戶號

J圖

set 左program 你係同AI chat緊🤦‍♂️

仲衰過同葉佳佳傾計

要幾on9先睇唔出係bot黎

個功能上年定前年都有

好多台妹模特兒join左引d毒撚傾偈

拉近距離

假野黎😂😂😂

無得玩08

好撚癲